---
title: Dag 9 Design challenge 2
date: 2017-01-08
---

*Mijn taak *
Ik heb er voor gezorgd dat de kaarten uitgeprint werden. Verder ben ik alleen maar bezig geweest met Nederlands. 
*Taken als team*
We hebben als team bij studiecoach gezeten waar we een brief naar onszelf moesten schrijven. 
